優質媒體討論

有冇優質媒體推介 或者睇開邊啲媒體

圖片來端傳媒

好低清

付費訂閱是媒體的救命良方，但只是存活的第一步

Your Opinion：廣告、付費訂閱、社群營運…媒體該如何生存？

大家入嚟吹兩嘴

自推

入嚟放低你對未來媒體轉型收費制度嘅睇法
你願唔願意為媒體、新聞呢啲隨手可得嘅嘢比錢呢
但相對地現時好多免費媒體為咗廣告費粗製濫造、濫竽充數製造左好多冇內容虛有其表嘅垃圾
同埋你有乜嘢高質清泉媒體推介